進口老爺車安全帶出牌問題

以前有個PO我都講過自己plan緊買AE86

想問一下如果部車本後座身冇安全帶/得兩點式安全帶
出牌係咪出唔到後座既位?

我今日MEGA BOX見部AE86都係寫得一座位+司機位, 佢後面係兩點式安全帶

想問係香港有咩方法可以比運輸署批到後座位?

有聽講過可以焊接條3點式係後坐, 但手續會好煩(聽講要車房同運輸署都要搞好多手續野)同埋用唔少錢
想問問有冇巴打知道?

想玩車但係又想車埋屋企人

玩咩車人
個頭貼撚住塊玻璃

留名 我都想自己入架86返泥 但係冇錢

巴打好似有經驗, 詳細希望
幾唔簡單都聽下先

唔明, 個頭貼撚住塊玻璃?

而家入86, 靚仔日本入口應該20萬, 香港二手就10幾萬但唔知質素點

唔想煩就搵車房/行搞啦
佢地有印有經驗
自己出唔係唔得
但要問清楚先
到時車就入完境
但文件所有嘢都唔齊就柒爆

我諗佢係講後座 dog seat

泥你老豆

搞咁多把撚咩
比人捉到都係320
玩得呢d唔好慳啦
一係渣返camry囉

點解唔可以搞多d
有錢比人罰同想執得完整d係兩回事wor

咁部車咁舊得兩點式係咁架啦
搞得到唔洗成街ef8得兩座啦

運吉話要合資格工程師證明條安全帶夠磅數嘛
上年有人一樣情況 報過價兩萬幾一對
個客最後決定出兩個位算

邊個係運吉

運吉署

oh sor, 認真左自膠
出價係邊個出, 車房?

有無巴打有成個流程可以詳細分享下

指定牌子安全帶又好測試又好幾錢都好，都想聽左先

岩岩搵到，係咪即係叫車房安一條有以上規格既安全帶就OK

拆左佢加個防滾架算啦

你架車個anchorage point 呢 唔係隨便裝條有E cert既安全帶就得
隨時要RE做拉力測試去certify個坐位夠磅數，唔會係撞車時飛甩

利申: 曾經係車行做過，見識過拉櫈

火炭有檔專做運輸署測試(e.g. 小巴拉櫈)